而我不知黃曉明是誰

的士陳有冇咁紅呀
大陸人taste 真係好差

好柒
有乜理由個birthday會比個樣遮到成句無左

香港人taste真係好差